連幅牆都守唔住 想像唔到會點發展落去

警察亂尻放人 完全無王法 我地郁手又比人屌 佢地郁手就無事 點鬥呀

守你老母咩 撕左咪再寫

Focus 落晒幅牆度唔係5大訴求度
想像唔到點發展落去

牆俾人拆可以再起,惡法一再通過先至係香港嘅悲哀

呢家有幾個守牆嘅人比人打到暈呀 個個敢出黎再寫？

守乜撚野牆吖
守撚到5大訴求都唔記得左

連牆都守唔掂 點做大野呀 講好平日各有各做 人人星期一至五都要返工養家活兒 收工係做到咁多

本身就唔應該晒人力體力守牆

散播失敗主義
影響士氣
BLOCK得

Hide Blocked User - Ive世界第一

幅牆就係寫左啲民主嘅心聲 你唔做好幅張點推己及人

收爹啦你
從來冇過守牆既需要

白痴。
如果每一幅牆都要守，咁全港幾十幅牆我們全部要通宵留守咪好唔得閒。

與其搵20個人去守牆，不如搵20個人周圍亂貼，到時先係真正嘅遍地開花。

我們要守住嘅唔係memo紙，而係我們每一位戰友。唔好要戰友浪費體力同比人打啦。

你咪blk囉 最好唔撚好討論 成個支共黨咁 玩單機啦仆街 呢啲唔係言論自由？ 可笑可笑

blocked
又唱淡

我都同意 但呢家就係戰友比人打 咁應該點做 一比人打就走？ 守牆好多都係學生妹學生哥 佢地有啲放完榜黎幫手 宣傳咁 真係好擔心

守黎托柒

佢無講錯
又無建設性嘅建議
一味放負，成個怨婦咁
屌你老味你先應該單機

如果你去哂咁多牆去睇 你會知有幾多學生幫手 我只係擔心佢地

咁我單機 唔好意思

一係就做到九龍灣肥佬打人單嘢咁
一係就唔好硬碰

[策略] 連儂牆宜貼不宜守

希望法治真係可以有用啦 我見個post好多人都話會放人 好唔公平我先咁樣 唔好意思呀大家

Be water 就係要有散有聚無常形打游擊先有意義 死守意義不大

睇完 算係得到啲救贖 唔該巴打